手機plan就完約,各sales請入!!

用緊csl 4G 300mb 6gb $285
嚟緊四月頭完約
想簽返個至少6gb 全速plan
理想係3/csl/1010

請offer

巴打 聯絡你了

來來去去都係CSL同3，其他台無人R生意既
我3就完約想轉台

有冇450Mbps plan?
或者出機plan?